咁都起到身，請問算唔算有d料到

🚬

起身咁凍，食枝紅雙喜先

要打孖來🚬🚬

凍到幾日冇沖涼了

係精神ge!

留小小老泥比我

有得揀咩

5太精神

四歲就有咁驚人既意志力

6點起身了